---
layout: base
title: 아이폰 일련 번호 조회
image: /assets/img/blog/mobile.png
description: >
  아이폰 일련 번호 조회하는 방법에 대해서 알아보겠습니다.
author: navy apple
comments: true
toc: true
permalink: /tips/life/ihpone-serial
tags: 
  - 아이폰
  - 일련 번호
  - 시리얼
  - iphone
  - serial
---

## 아이폰 시리얼 번호 조회

간간히 아이폰 **일련 번호**가 필요한 경우가 있습니다. 저 같은 경우도 번호 이동으로 폰을 변경하는데,
이전 아이폰의 일련 번호를 요구했었습니다. 그래서 이번에는 아이폰에서 일련 번호를 조회하는 
방법에 대해서 알아보겠습니다.

### 설정

아이폰의 일련 번호는 `설정`앱을 통해서 조회할 수 있습니다. 다음과 같이 간단하게 조회가 가능합니다.

![iphone-serial](/assets/img/blog/iphone-serial1.png)

1. `설정`앱에서 **일반** 탭으로 들어갑니다.
2. **일반** > **정보** 탭으로 들어갑니다.

또는 다음과 같이 `설정`앱 처음 화면에서 검색을 통해서 조회 할 수도 있습니다.

![ihpone-serial](/assets/img/blog/iphone-serial2.png)

1. `설정`앱 검색창에 **정보**라고 검색합니다.
2. **정보**탭 내부에 `일련번호`를 확인하실 수 있습니다.

이렇게 간단하게 아이폰에서 일련번호를 확인하는 방법에 대해서 알아보았습니다.

#### Related Keywords

`아이폰 일련번호 리퍼` `아이폰 일련번호 위치추적` `아이폰 일련번호 숫자` `에어팟 일련번호 조회` `애플펜슬2세대 일련번호` `아이폰 구입일 확인` `에어팟 프로 애플케어 플러스 확인` `제품의 구입일을 확인할 수 없습니다.` `애플 구입일 확인` `애플 제품 구입일 을 확인해 주십시오`
